飲食台男神L佛介紹黃店日式咖喱飯

我自己都食過覺得好好食 忍唔字要同大家些牙

樓主好叻叻

邊方面

做愛方面

On99

高質良心youtuber

聽日唔食就冇得食

L佛高質

哭能左

Hello?

你真bad binch

Jkjk

我是你的binch ❤️

LM

我覺得佢好煩 成日j間鋪話呢到唔好 嗰到唔好
仲要串串貢咁質問

影得ok
但教人食嘢真係想問佢算老幾
一聽就煩 識少少扮代表

Pish